港大”精英”舍堂St.John’s College 8.31平行時空

屌你老母乜撚嘢精英
人地喺出面俾班狗打到就黎死
你班所謂精英仲可以喺到咁撚開心
仲要po埋ig驚死冇人知
抵撚你死

個oc仲要dm滅聲

咪撚話不割蓆不篤灰
見到呢班撚屌我嬲到冇得唔篤！！！！

推

傻閪 仲話自己港大

暴大>>>>>>>>>>>>港大

第一學府

暴大>>>>>>>>>>>港大

Pish

Push

乜撚嘢confidential
笑大人個口

笑撚左
中大變一大

港大不嬲出產高官/黑警家屬
好多都中產家庭
點會幫理

班仆街準備將來做白衫

st johns 不嬲垃圾

屌你好撚嬲啊
推爆佢

pish

呢個真
識親啲st johns人都有啲問題